「locobike 」因為系統故障，沙田至大學站嘅單車全部開哂鎖

因為系統故障，沙田至大學站嘅單車全部開哂鎖，同學唔駛打上黎問，踩左先就得。快啲踩走唔該。

快走

推呀

pish

推

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

push

單車師！請街坊踩曬所有單車去暴大附近

快走啊 暴大人